大家唔好再拗 集氣

今次一啲人話走 前線又話去留自決
其實發得夢 明白大家好有心
都知道未必人人有好大既決心去犧牲
單係叫走 係啲狗多條防暴線已經走唔切

禁錯未打完sorry
建議 各戰線 特係前線 搵2-3人做資訊兵 收料
各路人馬將game入面既資料live update落地圖咁？

咁樣就算係中後場既人
唔需要聽人講就做所有人都係自己決定

推 有無人有方法 好似live地圖咁
隨時一禁就知邊到發生咩事 唔洗下下聽人講
未見到就驚定先
雖然呢個方法好似要好多人比料
重要夠確實唔可以隨便搵人做
推

推

推啊 有無能人